各位巴打點樣清理機箱既塵

布又唔係太好用

高壓槍

同脷舐

用小型掃慢慢掃走

吸塵gay

風筒

呢個你要參考how to basic

全部拆晒出黎再用掃掃